{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113802",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 캐슬"
    },
    "text": "21年6月にオープンした金海オバン洞キャッスルは清潔を最優先に考えて運営しています。 総客室数は21室で、釜山-金海軽電鉄麟蹄台駅が近くの電車駅です。 韓国語案内支援言語で提供されます。 未成年者の男女同室での宿泊またはモーテル側の確認なしに3人以上の男女同室での宿泊はキャンセルや払い戻しができません。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 連泊の場合、週末には追加料金が発生し、週末利用時に待機時間が発生することがあります。 駐車時に追加料金が発生し、駐車は1室1台駐車の原則に従います。 払い戻しポリシーは1日17時前まで払い戻しが可能であり、1日17時以降または当日キャンセルされた場合は払い戻しできません。 保管していない貴重品は提携店での責任は負いかねます。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失、洗濯物汚染に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 客室ではネットフリックスをご利用いただけますし、広告なしのユーチューブプレミアムとディズニーもご利用いただけます。 朝食はモーテルのすぐ前にあるグルメ店と提携しており、06:00から食事が可能です。 未成年者が摘発された場合、保護者に通報した後、刑事引継されます。 全客室にはラテックス寝具と超高速Wi-Fiが提供され、コロナに備えて常時防疫を実施しています。 レンズケース、レニュー液、使い捨てフロス、歯間ブラシ、クレンジングティッシュ、電子レンジ、割り箸などが提供され、3階/6階の廊下にはスタイリングヘアアイロンもレンタル可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャッスルホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は21室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "釜山-金海軽電鉄麟蹄台駅が近くの電車駅です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車時に追加料金が発生し、駐車は1室1台駐車の原則に従います。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは1日17時前まで払い戻しが可能であり、1日17時以降または当日キャンセルされた場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブプレミアムは利用できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスをご利用いただけますし、広告なしのユーチューブプレミアムもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はモーテルのすぐ前にあるグルメ店と提携しており、06:00から食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはラテックス寝具と超高速Wi-Fiが提供され、レンズケース、レニュー液、使い捨てフロス、歯間ブラシ、クレンジングティッシュ、電子レンジ、割り箸などが提供されます。また、3階/6階の廊下にはスタイリングヘアアイロンもレンタル可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 426
    }
}